求助：可以搵咩人清走屋企嘅舊傢俬？

住村屋三樓，最近想鋪新地板
諗住將全屋八成嘅舊傢俬揼咗去
但地櫃、沙發果啲真係唔知點處理
請問係唔係可以搵搬屋公司幫手？
有冇巴打試過，可以介紹吓？大約要用幾多錢？
感謝

Post去二手group話有野free

多謝巴打提議先
不過我諗啲傢俬無人想要

都唔係架
冇爛既都有人要
當然唔好發曬毛咁啦
同埋開post 記得講埋呎吋幾乘幾，同埋好重點叫人自備大隻佬搬野

其實你搵人重造地板個間野應該識人做清場既
真係冇得揀個時可以問下佢地
但係加幾多錢就唔知

去Facebook (OYIF ) Free俾人啦 ， 好多有需要既單親屋企 / 義工 會要的。

都好喎 我試下問先
唔該巴打